2021 JUPAS / DSE 討論

DSE 仲有個半月就開始，應該好多中六同學已經放緊 Study break
有無應屆考生一齊入嚟討論互相打氣交流source，同埋傾下JUPAS choices？

推

有Budget 嘅同學今年值得研究讀書移民方法

for those without budget, take the prospects of your degree in other countries into consideration when deciding your JUPAS choices